要轉玩法 班狗而家好決斷 唔比時間我地

岩岩一行到尖咀狗屋就黑旗tg
乜都做唔到

遊擊要再快d 一到就要做野 唔可以停

調轉諗，人未到佢地就射即係好多平民遊客中招

尋日講咗幾十頁